以前聽完春秋冇乜感謝

但依加聽會明入面講咩
發生自己身上先會體會到
嗰種理性同感性嘅矛盾
點解每句歌詞都好到位

感謝

歌詞好正~~
入肉到喊~~

巴打保重呀

已經move on左 有心巴打

打錯字 唔好意思 感覺先啱！

祝福你

披星戴月 都係
我依家就真係每日披星戴月啦

都好聽 我都有聽
可能自己唔太理解 冇乜感受

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

頭髮未變霜 著涼亦錯在我幼稚

染

唉 無經歷過

唔係好既經歷
當自己都要同自己講自己唔慘個時
明明都冇同佢一樣仲可以講咩失戀

無試過「動人像友情深了」
好多時都無frd做

咁我都係